---
title: Talkshow rubrik Hak dan Hukum 
date: 2012-05-11
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Mei-12-2012-rubrik-hak-dan-hukum-tentang-marsinah-1.jpg](/uploads/200px-Mei-12-2012-rubrik-hak-dan-hukum-tentang-marsinah-1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![Mei-12-2012-rubrik-hak-dan-hukum-tentang-marsinah-2.jpg](/uploads/Mei-12-2012-rubrik-hak-dan-hukum-tentang-marsinah-2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![Mei-12-2012-rubrik-hak-dan-hukum-tentang-marsinah-3.jpg](/uploads/Mei-12-2012-rubrik-hak-dan-hukum-tentang-marsinah-3.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Talkshow rubrik Hak dan Hukum 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:30 WIB

**Hadir** : 
* [Bro](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Bro)
* [Harwib](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Harwib)

**Ringkasan** : 
* Materi talkshow ini adalah tentang pengusutan kasus marsinah setelah 19 tahun kasusnya tenggelam dengan pembicara mantan koordinator tim pencari fakta independen harwib
